連儂牆真係有用。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

十卜

樂富商場

樂富羊

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

羊B💋